有冇人20幾歲開始珍惜時間？

自從返工之後發覺時間過得好快,生日一年比一年快咁.覺得自己生命流逝一樣,開始考慮身後事之類咁

廿中就開始
因為好驚30歲

過去十八歲沒戴錶不過有時間

人類壽命咁短邊夠玩

一朝早趕返工由朝做到晚

返到屋企九點十點攰到仆街 咩都做唔到撻落床就訓 咁又一日又準備聽日返工

一世人財富拎哂去供樓交稅養蝗蟲 政府福利永遠冇你份

俾你做到六十歲 諗住有得休息抖下 但係一個唔好彩患病中風 六十五歲人老錢又冇 醫院排位排到你瓜都未輪到你

最終成功解鎖成就 - 幫有錢人做一世奴隸

60歲先係中年，你仲有40年青年怕乜

等死咁

所以唔好番工, 一份打打到10萬8萬一個月都冇意思 用時間換錢 利申:離地

有錢都想狂去旅行